[
    {
        "randomId": 616
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Gacika gasubiraho",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_3": "Agafuni mu mushike",
            "option_4": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "correct_answer": "Urwara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite abana ntiwababara",
            "option_1": "Inshishi",
            "option_2": "Intosho",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Uburo",
            "correct_answer": "Uburo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite abana bakicara ku ntebe imwe",
            "option_1": "Urusogo mu mukobwe",
            "option_2": "Igitsina cy'amateke",
            "option_3": "Inkwana z'amateke",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Igitsina cy'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Ururimi mu kanywa",
            "option_2": "Urwara",
            "option_3": "Umuriro, umuyaga",
            "option_4": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Jya ruguru tujye mataza",
            "option_1": "Ubunyerere",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Igisambu gisigaye hagati y'uruhira",
            "option_4": "Umwishywa ku rutare",
            "correct_answer": "Umwishywa ku rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkuba ebyiri zihindiye i Bwishaza",
            "option_1": "Inzuho ebyiri mu ntango",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Imyashi",
            "option_4": "Ibarizo",
            "correct_answer": "Inzuho ebyiri mu ntango"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Amaguru y'umusambi",
            "option_2": "Ikizubazuba",
            "option_3": "Igitoki n'amakoma",
            "option_4": "Isake",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abatutsi barebare baturutse i Ruhanga",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Imyungu ku ruyuzi",
            "option_3": "Imvura",
            "option_4": "Akabuno k'umwatiro, akanyita k'uruhu",
            "correct_answer": "Imvura"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera akarya ntikannye",
            "option_1": "Akabuye gahonze isuka akandi kakayigorora",
            "option_2": "Ikirondwe",
            "option_3": "Intuku z'amasaka",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nyirabumpurimpuri arabyina haruguru aho",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Izo ngohe zawe",
            "option_3": "Amenyo",
            "option_4": "Ukuguru kw'imbaragasa",
            "correct_answer": "Izo ngohe zawe"
        }
    }
]